十月一，請各區申請集會，以慶祝國慶為由，唱願榮光歸香港

只要口講慶祝國慶，無論點講班狗都唔可以阻止
然後我地響集會就係狂唱香港國歌，願榮光歸香港
中間再加屌黑狗兒歌
最後勇武巴絲可以各自努力

Liberty Hong Kong
打倒共黨，光復香港

pushhhhh

推

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

agger

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

85三罷就五區，今次做夠十八區遍地開花

推，真係可行
而且慶祝國慶，班狗唔可以reject

睇下有咩大型活動會唱國歌就殺

推，齊齊唱國歌

放幾次蟈旗出嚟睇下狗點敢打

舉旗唱香港國歌！

p牌仔無得推

大家可唔可以討論下D....

有用嘅嘢

幫你講埋

唔該巴打
行動post 成日都係咁，推到手軟都無人討論

我覺得不如整個時事行動台

即係好似TG有吹水谷都有行動谷/channel

真係要連登完全無討論空間？

係戰略黎
佢地無得唔批不反對

慶祝國慶

push

係既，的確以家佢唔批都有人去
但身邊和理非好concern 有無不反對先出
所以諗住用呢條橋

落鳩親中藍絲面非常好

[國殤] 10月1全民披麻戴孝有冇得諗

比個主線 配唱歌會好啲 例如各區升旗

直接去啲愛國團體搞既愛國活動
奏國歌時唱願榮光

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非